{"id":76842,"date":"2021-05-21T16:55:37","date_gmt":"2021-05-21T14:55:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76842"},"modified":"2021-11-11T21:38:57","modified_gmt":"2021-11-11T19:38:57","slug":"ampliacion-estadio-el-sadar","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/ampliacion-estadio-el-sadar\/","title":{"rendered":"AGRANDISSEMENT STADE EL SADAR"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row row_height_percent=\u00bb0&#8243; override_padding=\u00bbyes\u00bb h_padding=\u00bb0&#8243; top_padding=\u00bb2&#8243; bottom_padding=\u00bb2&#8243; overlay_alpha=\u00bb50&#8243; gutter_size=\u00bb3&#8243; column_width_percent=\u00bb100&#8243; shift_y=\u00bb0&#8243; z_index=\u00bb0&#8243;][vc_column][vc_column_text]Agrandissement du Stade Football \u201cEl Sadar\u201d du C.A. Osasuna \u00e0 Pampelune, pour adapter les installations aux besoins du club et de la demande de capacit\u00e9 actuelle, en passant de 18.761 \u00e0 23.576 spectateurs.<\/p>\n<p>Pour ce projet, nous avons fourni trois solutions de pr\u00e9dalle pr\u00e9contrainte b\u00e9ton haute r\u00e9sistance, pour le sol et gradins, en augmentant la structure en amphith\u00e9\u00e2tre, jusqu\u2019\u00e0 24 m\u00e8tres, pour avoir l\u2019agrandissement souhait\u00e9.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row row_height_percent=\u00bb0&#8243; override_padding=\u00bbyes\u00bb h_padding=\u00bb0&#8243; top_padding=\u00bb2&#8243; bottom_padding=\u00bb2&#8243; overlay_alpha=\u00bb50&#8243; gutter_size=\u00bb3&#8243; column_width_percent=\u00bb100&#8243; shift_y=\u00bb0&#8243; z_index=\u00bb0&#8243;][vc_column][vc_column_text]Agrandissement du Stade Football \u201cEl Sadar\u201d du C.A. Osasuna \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76851,"parent":0,"menu_order":8,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"portfolio_category":[125],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76842"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76842"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76842\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77365,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76842\/revisions\/77365"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76842"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76842"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}