{"id":77075,"date":"2021-05-21T17:05:48","date_gmt":"2021-05-21T15:05:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=77075"},"modified":"2021-11-11T21:32:34","modified_gmt":"2021-11-11T19:32:34","slug":"le-connecteur","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/le-connecteur\/","title":{"rendered":"LE CONNECTEUR"},"content":{"rendered":"<p>Le centre d\u2019entreprenariat Le Connecteur, se trouve \u00e0 Biarritz. Il a une surface de 8.300m2 avec l\u2019objectif de cr\u00e9er un \u00e9cosyst\u00e8me digital basque, h\u00e9bergeant start-ups et des espaces pour s\u00e9minaires, coworking et formation.<\/p>\n<p>Cette initiative a \u00e9t\u00e9 promotionn\u00e9e par le Cr\u00e9dit Agricole pour donner un lieu aux jeunes entrepreneurs digitaux qui, de mani\u00e8re collaborative, puissent d\u00e9marrer de futures entreprises, en produisant des synergies dans cet incubateur d\u2019entrepreneurs.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le centre d\u2019entreprenariat Le Connecteur, se trouve \u00e0 Biarritz. Il a une surface de 8.300m2 avec l\u2019objectif de cr\u00e9er un [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":77081,"parent":0,"menu_order":4,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123,125],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77075"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77075"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77075\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77361,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77075\/revisions\/77361"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77081"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77075"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=77075"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}