{"id":76821,"date":"2021-05-21T16:56:25","date_gmt":"2021-05-21T14:56:25","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76821"},"modified":"2021-11-11T21:35:44","modified_gmt":"2021-11-11T19:35:44","slug":"san-mames-barria","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/san-mames-barria\/","title":{"rendered":"SAN MAM\u00c9S BARRIA"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019Athletic Club de Bilbao a construit son nouveau stade de football, inaugur\u00e9 en septembre de 2.013, avec une capacit\u00e9 de 53.289 spectateurs. Le stade a obtenu la Cat\u00e9gorie 4, le rang maximum octoy\u00e9 par la UEFA.<\/p>\n<p>C\u2019est un des stades de r\u00e9f\u00e9rence en Europe de par sa dimension et sa construction. Nous avons fourni pour cet ouvrage trois types de pr\u00e9dalles pr\u00e9contraintes b\u00e9ton haute r\u00e9sistance, pour le sol et les gradins.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Construcci\u00f3n estadio San Mam\u00e9s de Bilbao<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76831,"parent":0,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"portfolio_category":[125],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76821"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76821"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76821\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77362,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76821\/revisions\/77362"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76831"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76821"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76821"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}