{"id":76857,"date":"2021-05-21T16:57:52","date_gmt":"2021-05-21T14:57:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76857"},"modified":"2021-11-11T21:38:10","modified_gmt":"2021-11-11T19:38:10","slug":"navarra-arena","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/navarra-arena\/","title":{"rendered":"NAVARRA ARENA"},"content":{"rendered":"<p>Le pavillon polyvalent Navarra Arena occupe une surface de 41.207m2, dont 28.208 sont du pavillon et 12.610 d\u2019un parking souterrain pour 355 voitures l\u00e9g\u00e8res et 4 voitures lourdes. L\u2019int\u00e9rieur du pavillon est configur\u00e9 en deux espaces : la piste centrale polyvalente et le fronton. L\u2019infrastructure est pr\u00eate pour pouvoir recevoir des \u00e9v\u00e9nements de tout type depuis des championnats sportifs jusqu\u2019\u00e0 des r\u00e9unions d\u2019affaires, en passant par des concerts ou des spectacles.<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 son architecture, le gradin t\u00e9lescopique permet d\u2019adapter en peu temps les espaces aux besoins de chaque spectacle ou \u00e9v\u00e8nement. La piste centrale a une surface de 3.000m2 et une capacit\u00e9 de 10.000 spectateurs assis, en changeant selon les besoins de capacit\u00e9 mineurs, en arrivant jusqu\u00b4\u00e0 environ 11.800 spectateurs avec la configuration de concert. La piste auxiliaire a une surface de 1.600m2 avec une capacit\u00e9 de 1.500 personnes assises, un espace polyvalent pour des activit\u00e9s sportives et des spectacles qui peut servir d\u2019appui aux \u00e9v\u00e9nements d\u00e9velopp\u00e9s dans la piste centrale. Le fronton a une surface de 600m2 et une capacit\u00e9 de 3.000 spectateurs.<\/p>\n<p>En outre, le pavillon a diff\u00e9rents espaces et salles o\u00f9 peuvent se d\u00e9rouler d\u00b4autres types d\u2019\u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pabell\u00f3n multiusos Navarra Arena<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76861,"parent":0,"menu_order":9,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"portfolio_category":[125],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76857"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76857\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77364,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76857\/revisions\/77364"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76861"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}