{"id":76878,"date":"2021-05-21T17:17:14","date_gmt":"2021-05-21T15:17:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76878"},"modified":"2021-10-04T13:07:30","modified_gmt":"2021-10-04T11:07:30","slug":"inter-ikea-ametzondo","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/inter-ikea-ametzondo\/","title":{"rendered":"Inter IKEA Ametzondo"},"content":{"rendered":"<p>Centre commercial AMETZONDO SHOPPING, d\u00b4une surficie de 76.000m2, \u00e9tant le troisi\u00e8me plus important de l\u2019axe Bordeaux-Toulouse. Pens\u00e9 pour la r\u00e9gion, \u00e0 la confluence des trois communes de Bayonne, Saint-Pierre-d&#8217;Irube et Mouguerre, situ\u00e9 \u00e0 Bayonne qui abrite 90 commerces et restaurants, un supermarch\u00e9 et un IKEA.<\/p>\n<p>Dans ce projet-l\u00e0, nous avons fourni notre dalle alv\u00e9olaire et pr\u00e9dalles, choisis pour sa grande finition et couleur du b\u00e9ton.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Centre commercial AMETZONDO SHOPPING, d\u00b4une surficie de 76.000m2, \u00e9tant le troisi\u00e8me plus important de l\u2019axe Bordeaux-Toulouse. Pens\u00e9 pour la r\u00e9gion, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76940,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76878"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76878"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76878\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77240,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76878\/revisions\/77240"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76940"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76878"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76878"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}