{"id":76892,"date":"2021-05-21T18:15:07","date_gmt":"2021-05-21T16:15:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76892"},"modified":"2021-10-19T15:56:49","modified_gmt":"2021-10-19T13:56:49","slug":"parking-gare-belcier","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/parking-gare-belcier\/","title":{"rendered":"PARKING GARE BELCIER"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row unlock_row_content=\u00bbyes\u00bb row_height_percent=\u00bb0&#8243; override_padding=\u00bbyes\u00bb h_padding=\u00bb0&#8243; top_padding=\u00bb2&#8243; bottom_padding=\u00bb2&#8243; overlay_alpha=\u00bb50&#8243; gutter_size=\u00bb3&#8243; column_width_percent=\u00bb100&#8243; shift_y=\u00bb0&#8243; z_index=\u00bb0&#8243; shape_dividers=\u00bb\u00bb][vc_column][vc_column_text]Parkings a\u00e9riens P1 et P2 pour la gare ferroviaire St Jean Belcier situ\u00e9e \u00e0 Bordeaux. Un des crit\u00e8res de s\u00e9lection du pr\u00e9fa, a \u00e9t\u00e9 la qualit\u00e9 du b\u00e9ton, car les pr\u00e9fas restent apparents dans le projet.<\/p>\n<p>Le projet d\u2019agrandissement de la gare comprend un b\u00e2timent principal compos\u00e9 d\u2019un hall voyageur et d\u2019un parking (P1), et de 2 autres parkings.<\/p>\n<p>Le parking P1 de 875 places sur 7 niveaux (dont un sous-sol). Imbriqu\u00e9 au hall voyageur, il permettra d\u2019y acc\u00e9der directement.<\/p>\n<p>Les deux autres parkings seront situ\u00e9s entre le pont du Guit et le nouveau pont routier de franchissement des voies ferr\u00e9es pr\u00e9vu dans le cadre du projet urbain Euratlantique (Saint-Jean Belcier). La capacit\u00e9 du parking P2 sera d\u2019environ 700 places et celle du parking P3 d\u2019environ 300 (la r\u00e9alisation de ce troisi\u00e8me parking pourra \u00eatre d\u00e9cal\u00e9e dans le temps).[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row unlock_row_content=\u00bbyes\u00bb row_height_percent=\u00bb0&#8243; override_padding=\u00bbyes\u00bb h_padding=\u00bb0&#8243; top_padding=\u00bb2&#8243; bottom_padding=\u00bb2&#8243; overlay_alpha=\u00bb50&#8243; gutter_size=\u00bb3&#8243; column_width_percent=\u00bb100&#8243; shift_y=\u00bb0&#8243; z_index=\u00bb0&#8243; shape_dividers=\u00bb\u00bb][vc_column][vc_column_text]Parkings a\u00e9riens P1 et P2 pour la gare [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76903,"parent":0,"menu_order":2,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76892"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76892"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76892\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77238,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76892\/revisions\/77238"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76903"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76892"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76892"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}