{"id":76908,"date":"2021-05-21T18:31:53","date_gmt":"2021-05-21T16:31:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76908"},"modified":"2021-10-04T12:59:26","modified_gmt":"2021-10-04T10:59:26","slug":"pex-toulouse","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/pex-toulouse\/","title":{"rendered":"PEX TOULOUSE"},"content":{"rendered":"<p>Le Parc des expositions de Toulouse permettra \u00e0 la r\u00e9gion toulousaine de recevoir des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 grande \u00e9chelle: foires, salons, comp\u00e9titions sportives, concerts, etc.<\/p>\n<p>Il s\u2019agit d\u2019un b\u00e2timent de 660m de longueur et 316 de largeur, divis\u00e9 en 3 bandes parall\u00e8les. La bande centrale est destin\u00e9e aux communications, avec un parking de 6 \u00e9tages de haut et des voies d\u2019acc\u00e8s aux salles d\u2019expositions situ\u00e9es dans la frange sud et aux zones des grands \u00e9v\u00e9nements et expositions en plein air, situ\u00e9es au nord.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Parc des expositions de Toulouse permettra \u00e0 la r\u00e9gion toulousaine de recevoir des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 grande \u00e9chelle: foires, salons, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76912,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76908"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76908"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76908\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77236,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76908\/revisions\/77236"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76912"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76908"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76908"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}