{"id":76926,"date":"2021-05-21T16:59:10","date_gmt":"2021-05-21T14:59:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=76926"},"modified":"2021-10-04T13:15:19","modified_gmt":"2021-10-04T11:15:19","slug":"centre-hospitalier-libourne","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/centre-hospitalier-libourne\/","title":{"rendered":"CENTRE HOSPITALIER LIBOURNE"},"content":{"rendered":"<p>Le Centre hospitalier est un des principaux centres hospitaliers d\u2019Aquitaine. Cet agrandissement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 depuis 2017 pour regrouper toutes les consultations, h\u00e9bergements complets et partiels ainsi que laboratoire.<\/p>\n<p>Il s\u2019agit de la plus importante op\u00e9ration architecturale r\u00e9alis\u00e9e dans l\u2019h\u00f4pital depuis sa construction en 1.912 et son premier agrandissement en 1.971. Il compte de 450 lits de m\u00e9decine chirurgique obst\u00e9trique, 100 lits d\u2019h\u00f4pital de soins de suite et r\u00e9adaptation, 300 d\u2019EHPAD et 200 lits de psychiatrie, de moyen s\u00e9jour et 150 de r\u00e9animation et d\u2019urgences, ce qui composent un total de 1.200 lits.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Centre hospitalier est un des principaux centres hospitaliers d\u2019Aquitaine. Cet agrandissement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 depuis 2017 pour regrouper toutes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":76928,"parent":0,"menu_order":5,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76926"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76926"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76926\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77246,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/76926\/revisions\/77246"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76928"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76926"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=76926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}