{"id":77093,"date":"2021-05-21T17:16:11","date_gmt":"2021-05-21T15:16:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=77093"},"modified":"2021-10-04T13:12:11","modified_gmt":"2021-10-04T11:12:11","slug":"armagnac-quai-8-2","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/armagnac-quai-8-2\/","title":{"rendered":"ARMAGNAC QUAI 8.2"},"content":{"rendered":"<div><\/div>\n<div class=\"contenu_2colonnes_col1_v4\">\n<p>L\u2019Op\u00e9ration d\u2019Int\u00e9r\u00eat National de Saint-Jean Belcier, d\u00e9velopp\u00e9e par l\u2019Etablissement Public d\u2019Am\u00e9nagement de Bordeaux Euratlantique, s\u2019\u00e9tend sur 160 hectares au sud et \u00e0 l\u2019ouest de l\u2019actuelle gare Saint-Jean.<\/p>\n<p>Il s\u2019agit de l\u2019une des plus ambitieuses op\u00e9rations urbaines lanc\u00e9es par l\u2019\u00e9tat\u00a0fran\u00e7ais ces derni\u00e8res ann\u00e9es.<\/p>\n<p>Quai 8.2 est le premier \u00eelot d\u00e9velopp\u00e9 sur ce secteur dans le cadre de l\u2019O.I.N. Bordeaux Euratlantique; \u00celot fondateur du futur domaine d\u2019Armagnac, regroupant 3 immeubles de bureaux, 2 h\u00f4tels et une r\u00e9sidence d\u00b4\u00e9tudiants Student Factory. Il pr\u00e9figure les futurs \u00celots de ce secteur gagn\u00e9 sur les emprises ferroviaires, symbole de cette profonde mutation urbaine de friches d\u00e9laiss\u00e9es.<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019Op\u00e9ration d\u2019Int\u00e9r\u00eat National de Saint-Jean Belcier, d\u00e9velopp\u00e9e par l\u2019Etablissement Public d\u2019Am\u00e9nagement de Bordeaux Euratlantique, s\u2019\u00e9tend sur 160 hectares au sud [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":77099,"parent":0,"menu_order":6,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77093"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77093"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77093\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77244,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77093\/revisions\/77244"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77099"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77093"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=77093"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}