{"id":77102,"date":"2021-05-21T16:52:29","date_gmt":"2021-05-21T14:52:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=77102"},"modified":"2021-10-04T13:31:32","modified_gmt":"2021-10-04T11:31:32","slug":"musee-de-la-marine","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/musee-de-la-marine\/","title":{"rendered":"MUS\u00c9E DE LA MARINE"},"content":{"rendered":"<p>Install\u00e9 au c\u0153ur des bassins \u00e0 flot, port historique du Bordeaux du XIXe si\u00e8cle, le Mus\u00e9e Mer Marine est un lieu d\u2019\u00e9changes et de mise en valeur du patrimoine maritime mondial.<\/p>\n<p>B\u00c2TIMENT EMBL\u00c9MATIQUE<br \/>\nLe b\u00e2timent constitue un ensemble monumental, d\u2019une surface globale de plus de 13 800 m2, sur 7 niveaux successifs, et s\u2019\u00e9l\u00e8ve jusqu\u2019\u00e0 une hauteur totale de 45 m.<\/p>\n<p>Sur 6000 m2 de salles d\u2019expositions, le Mus\u00e9e Mer Marine retrace l\u2019histoire de la mer et du rapport que les \u00eatres humains ont entretenu avec elle, du r\u00eave de conqu\u00eate au d\u00e9sir de pr\u00e9server, en passant par l\u2019exploitation ou la crainte superstitieuse.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Install\u00e9 au c\u0153ur des bassins \u00e0 flot, port historique du Bordeaux du XIXe si\u00e8cle, le Mus\u00e9e Mer Marine est un [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":77116,"parent":0,"menu_order":11,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77102"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77102\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77256,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77102\/revisions\/77256"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=77102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}