{"id":77121,"date":"2021-05-21T16:53:03","date_gmt":"2021-05-21T14:53:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=77121"},"modified":"2021-10-04T13:29:04","modified_gmt":"2021-10-04T11:29:04","slug":"parking-de-lars-bordeaux","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/parking-de-lars-bordeaux\/","title":{"rendered":"PARKING DE L&#8217;ARS BORDEAUX"},"content":{"rendered":"<p>Int\u00e9gr\u00e9 dans l\u2019op\u00e9ration de Bordeaux Euratlantique, appara\u00eet le parking intermodal des jardins de l\u2019Ars pour donner une solution aux besoins de d\u00e9placement actuels dans la ville.<\/p>\n<p>Ce parking a une capacit\u00e9 de 520 voitures, r\u00e9parties en 6 niveaux dont nous avons fourni les dalles alv\u00e9olaires et les pr\u00e9dalles pr\u00e9contraintes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Int\u00e9gr\u00e9 dans l\u2019op\u00e9ration de Bordeaux Euratlantique, appara\u00eet le parking intermodal des jardins de l\u2019Ars pour donner une solution aux besoins [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":77130,"parent":0,"menu_order":10,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[123,125],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77121"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77121"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77121\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77254,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77121\/revisions\/77254"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=77121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}