{"id":77141,"date":"2021-05-21T16:51:34","date_gmt":"2021-05-21T14:51:34","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=77141"},"modified":"2021-10-04T14:35:32","modified_gmt":"2021-10-04T12:35:32","slug":"angustifolia","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/angustifolia\/","title":{"rendered":"ANGUSTIFOLIA"},"content":{"rendered":"<p>Angustifolia est un projet r\u00e9solument tourn\u00e9 vers son environnement, articul\u00e9 autour d\u2019un parc paysag\u00e9 de plus de 7.000 m2, la r\u00e9sidence embrasse la for\u00eat de Bouconne qui l\u00b4accueille.<\/p>\n<p>La conception est moderne autant dans son architecture, ses lignes et ses surfaces habitables que dans le choix des mat\u00e9riaux haut de gamme qui composent ce projet. Le processus de construction innovant garantit une finition in\u00e9galable et une performance \u00e9nerg\u00e9tique bien au-del\u00e0 de la r\u00e9glementation RT2012.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Angustifolia est un projet r\u00e9solument tourn\u00e9 vers son environnement, articul\u00e9 autour d\u2019un parc paysag\u00e9 de plus de 7.000 m2, la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":77168,"parent":0,"menu_order":12,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[127],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77141"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77141"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77141\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77258,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77141\/revisions\/77258"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77168"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77141"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=77141"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}