{"id":77262,"date":"2021-10-18T17:12:21","date_gmt":"2021-10-18T15:12:21","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vnfrance.fr\/?post_type=portfolio&#038;p=77262"},"modified":"2021-11-11T21:29:20","modified_gmt":"2021-11-11T19:29:20","slug":"parking-ilot-p9d","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/realisations\/parking-ilot-p9d\/","title":{"rendered":"PARKING ILOT P9D"},"content":{"rendered":"<p>Parking a\u00e9rien de 5 \u00e9tages, 430 places et 1.200m2 de locaux commerciaux, \u00e0 Bordeaux, et pour lequel nous avons fourni, les planchers ainsi que les diff\u00e9rents panneaux de fa\u00e7ade.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parking Ilot P9D<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":77270,"parent":0,"menu_order":4,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"portfolio_category":[125,127],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77262"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77262"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77262\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77360,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/77262\/revisions\/77360"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77270"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77262"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vnfrance.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=77262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}